msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.3\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/components/create-project/createProject.html:65
msgid "A short description."
msgstr "简述。"

#: src/components/create-project/createProject.html:25
msgid "A unique name for the project."
msgstr "项目的唯一名称。"

#: src/components/create-project/createProject.js:49
msgid "An error occurred creating project {{displayName}}."
msgstr "创建项目{{displayName}}时发出现错误。"

#: src/components/binding/bindResults.html:56
msgid "An error occurred creating the binding."
msgstr "创建绑定出现错误。"

#: src/components/edit-project/editProject.js:86
msgid "An error occurred while updating project {{displayName}}."
msgstr "更新项目{{displayName}}出现错误。"

#: src/components/delete-project/delete-project-modal.html:12
msgid "and"
msgstr "以及"

#: src/components/delete-project/delete-project-modal.html:8
msgid "Are you sure you want to delete the project"
msgstr "确定删除项目"

#: src/components/delete-project/delete-project-modal.html:12
msgid "associated with the project"
msgstr "关联项目"

#: src/components/binding/bindApplicationForm.html:25
#: src/components/binding/bindServiceForm.html:46
msgid "Bindings can be created later from within a project."
msgstr "从项目中创建Bindings。"

#: src/components/binding/bindApplicationForm.html:7
msgid ""
"Bindings create a secret containing the necessary information for an "
"application to use a service."
msgstr "Bindings创建一个secret，其中包含一个应用使用service时需要的必要信息。"

#: src/components/binding/bindServiceForm.html:7
msgid ""
"Bindings create a secret containing the necessary information for an "
"application to use this service."
msgstr "Bindings创建一个secret，其中包含一个应用使用service时需要的必要信息。"

#: src/components/create-project/createProject.html:78
#: src/components/delete-project/delete-project-modal.html:32
#: src/components/edit-project/editProject.html:29
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/components/delete-project/delete-project-modal.html:13
msgid "cannot be undone"
msgstr "不能撤销"

#: src/components/toast-notifications/toast-notifications.html:9
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/components/truncate-long-text/truncateLongText.html:27
msgid "Collapse"
msgstr "关闭"

#: src/components/delete-project/deleteProject.js:87
#: src/components/delete-project/deleteProject.js:90
msgid "could not be deleted."
msgstr "不能被删除。"

#: src/components/create-project/createProject.html:70
#: src/components/create-project/createProject.js:16
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: src/components/binding/bindServiceForm.html:5
msgid "Create a binding for"
msgstr "创建绑定"

#: src/components/binding/bindApplicationForm.html:5
msgid "Create a binding for application"
msgstr "给应用创建绑定"

#: src/components/binding/bindServiceForm.html:37
msgid "Create a secret in"
msgstr "创建密钥在"

#: src/components/delete-project/delete-project-modal.html:12
msgid "delete all resources"
msgstr "删除所有资源"

#: src/components/delete-project/delete-project-button.html:10
msgid "Delete Project"
msgstr "删除项目"

#: src/components/create-project/createProject.html:61
#: src/components/edit-project/editProject.html:14
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/components/create-project/createProject.html:51
#: src/components/edit-project/editProject.html:4
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: src/components/binding/bindApplicationForm.html:22
msgid "Do not bind at this time."
msgstr "此时不绑定。"

#: src/components/binding/bindResults.html:45
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/components/binding/bindResults.html:19
msgid "has been bound to"
msgstr "被绑定到"

#: src/components/binding/bindResults.html:23
msgid "has been created successfully."
msgstr "被创建成功。"

#: src/components/binding/bindResults.html:37
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: src/components/binding/bindResults.html:31
msgid ""
"Its data will be available to your application as environment variables."
msgstr "数据可以作为你应用的环境变量。"

#: src/components/delete-project/delete-project-modal.html:13
msgid "Make sure this is something you really want to do!"
msgstr "确认当前操作！"

#: src/components/create-project/createProject.html:55
msgid "My Project"
msgstr "我的项目"

#: src/components/create-project/createProject.html:9
msgid "my-project"
msgstr "我的-项目"

#: src/components/create-project/createProject.html:4
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/components/create-project/createProject.html:28
msgid "Name is required."
msgstr "名称是必选项。"

#: src/components/create-project/createProject.html:33
msgid "Name must have at least two characters."
msgstr "名称最少两个字符。"

#: src/components/binding/bindResults.html:4
msgid "Pending"
msgstr "加载中"

#: src/components/create-project/createProject.js:54
msgid "Project {{displayName}} could not be created."
msgstr "项目{{name}}创建失败。"

#: src/components/edit-project/editProject.js:89
msgid "Project {{displayName}} could not be updated."
msgstr "项目{{displayName}}更新失败。"

#: src/components/create-project/createProject.js:41
msgid "Project {{name}} was successfully created."
msgstr "项目{{name}}创建成功。"

#: src/components/edit-project/editProject.js:79
msgid "Project {{name}} was successfully updated."
msgstr "项目{{name}}更新成功。"

#: src/components/create-project/createProject.html:38
msgid ""
"Project names may only contain lower-case letters, numbers, and dashes.\n"
"          They may not start or end with a dash."
msgstr ""
"项目名称可能只包含小写字母，数字，下横线。\n"
"没有以下横线开始或结束。"

#: src/components/delete-project/delete-project-modal.html:18
msgid "project to delete"
msgstr "删除项目"

#: src/components/edit-project/editProject.js:26
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/components/binding/bindServiceForm.html:39
msgid "Secrets can be referenced later from an application."
msgstr "密钥后续可以在应用中被引用。"

#: src/components/truncate-long-text/truncateLongText.html:18
msgid "See All"
msgstr "保存所有"

#: src/components/binding/bindApplicationForm.html:13
msgid "Select a service:"
msgstr "选择一个service:"

#: src/components/binding/bindServiceForm.js:19
msgid "Select an application"
msgstr "选择一个应用"

#: src/components/binding/bindResults.html:15
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: src/components/binding/bindResults.html:20
msgid "successfully."
msgstr "成功。"

#: src/components/binding/bindResults.html:30
msgid "that you may need to reference in your application."
msgstr "你需要在应用中引用。"

#: src/components/binding/bindResults.html:23
msgid "The binding"
msgstr "绑定"

#: src/components/binding/bindResults.html:47
msgid "The binding could not be created."
msgstr "无法创建绑定。"

#: src/components/binding/bindResults.html:6
msgid "The binding is being created."
msgstr "正在创建绑定。"

#: src/components/binding/bindResults.html:27
msgid "The binding operation created the secret"
msgstr "绑定操作创建密钥"

#: src/components/binding/bindResults.html:38
msgid ""
"The binding secret will only be available to new pods. You will need to "
"redeploy your application."
msgstr "绑定的secret只能用于新pods，你需要重新部署应用。"

#: src/components/binding/bindServiceForm.js:19
msgid "There are no applications in this project"
msgstr "此项目中没有应用"

#: src/components/binding/bindApplicationForm.html:49
msgid "There are no bindable services in this project"
msgstr "项目中没有可绑定的services"

#: src/components/binding/bindResults.html:9
msgid "This may take several minutes."
msgstr "可能需要几分钟。"

#: src/components/create-project/createProject.html:44
msgid "This name is already in use. Please choose a different name."
msgstr "名称已经被使用，请选择其他名称。"

#: src/components/binding/bindApplicationForm.html:38
msgid ""
"This service is not yet ready. If you bind to it, then the binding will be "
"pending until the service is ready."
msgstr "service不存在，如果绑定，binding将会被加载至service完成。"

#: src/components/delete-project/delete-project-modal.html:12
msgid "This will"
msgstr "这将"

#: src/components/binding/bindServiceForm.html:37
msgid "to be used later"
msgstr "项目中，供以后使用"

#: src/components/delete-project/delete-project-modal.html:16
msgid "to confirm deletion."
msgstr "确认删除。"

#: src/components/delete-project/delete-project-modal.html:16
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: src/components/delete-project/deleteProject.js:74
msgid "was marked for deletion."
msgstr "被标记用于删除。"

#~ msgid "lala"
#~ msgstr "啦啦"
